[An]第一次寫game 靈感來自限聚令

幾個月前突然想寫game
之後喺新聞見到限聚令，心諗如果有人衝埋嚟，咪可以話我超出限聚人數
跟住我就用咗呢個idea整咗個game
玩法就係避開衝過嚟嘅人，令每個地方都少於限定嘅人數

第一次寫game，只係讀過programming嘅intro course
差唔多由零開始學起
雖然只係個小遊戲
但係都希望大家支持下，比少少意見

宜家淨係喺Google Play上咗架:

支持

幾有創意

Bro, 我玩左幾場，俾少少建議你：一開始唔好落咁多廣告，因為隻Game要時間熟習，頭幾場通常好快死，每次死左要等30秒，應該會勸退9成人

利申：玩左5場

多謝你嘅意見
等我下次update時減返啲廣告，去到後啲時先加廣告
其實我係絲